搵唔到方法解壓 好辛苦

未去到自殺咁極端 但係個人好辛苦 做咩都無哂心情 好燥又訓唔著
我仲可以點做

去吊popo

做gym

打J

唔好睇連登、tg、任何新聞，比自己個腦休息下

打飛機 堅有效

BLOCKED

邊打J 邊做gym 邊大聲屌狗

屌你老母
係唔撚係人呀？
死5毛

屌你老母收鳩皮啦

適當時候就休息一下
冇人會怪你

香港人加油！
五大訴求，缺一不可！

我都係 自己 chur 自己

吸一大口氣大叫
如果住嗰到多同路人就十點鐘叫
叫又好 喊又好 唔好輕生

可唔可以去短期旅行?

死唔會舒服 似你呢啲智障仔應該出去比人打撚死 就差唔多

喊出嚟
發洩出嚟會舒服啲

死埋人 就算唔睇 個腦都會不停諗點解打份工都要打死人 咁無人性

立刻關電話！快d去訓覺

有冇朋友可以同你傾下嫁？

無 大部分朋友都係傾唔到心事果啲 識得耐但真係傾唔落 所以好多野都係要自己消化 但今次我真係頂唔到 太多野一次過黎

唔好長期mon住連登、tg 果啲
做下自己中意嘅野放鬆下
上嚟連登搵同路人吹下水

呢到好多人都會有同樣諗法架，一齊黎傾下啦！